8.12 【邀請美國制裁警隊】 踢爆黨媒HK01專訪鄧炳強，仿效CCTVB訪問陳彥霖「母親」？ 升旗易得道

8.12 【邀請美國制裁警隊】
踢爆黨媒HK01專訪鄧炳強，仿效CCTVB訪問陳彥霖「母親」？
升旗易得道

升旗易得道
279K subscribers

【8.12時事!】升旗易得道 2020年8月12日
主持: Tony Jaa 1.5 (超時空干擾廣播)

8.12 【邀請美國制裁警隊】踢爆黨媒HK01專訪鄧炳強，仿效CCTVB訪問陳彥霖「母親」？

_______________________________________________
【2020年7月1日, 升旗易得道就港區國安法公告 - 】:

因應港區國安法, 本台嚴正作出如下聲明:

1.本台節目於港區國安法生效日起作出全面重組和整合。

2.本台於2020年7月1 日前所作的所有節目均為節目主持或嘉賓之個人意見, 與本台立場無關。

3.本台所有節目之內容均並非在香港特別行政區境內或中華人民共和國之境內製作。

4.本台所有時事節目內容均為引述消息來源、新聞媒體報導 (包括海外媒體, 香港媒體等) 之內容而作出, 與發言者之政治立場或、主張或意見無關。 本台節目內容包含戲仿、滑稽、政治戲仿、諷刺等內容, 與真實之人物並無任何實質關係。

5. 任何接收本台節目內容、收聽的接收者請注意: 本台所有節目內容謹為對新聞時事之評論, 不論在任何時刻均無意構成任何 “煽動、協助、教唆” 行為。 本台節目內容包含戲仿、滑稽、政治戲仿、諷刺等內容, 與真實之人物並無任何實質關係。

6. 最後, 本台據悉港區國安法內容可能帶來極嚴重法律後果, 本台奉勸所有接收本台節目內容、收聽人士小心其條文內容, 切勿以身試法。
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------
現時, 香港形勢危急, 我們希望各位團結一致, 運用智慧應對。
希望所有支持者能在各方面支援本台繼續擴播。